點睇英撚輸左都要打撚哂飛機老懷安慰咁

唔係贊奴沙條弱智仔8強已經要打巴閪
打冇占屎既哥倫比亞, 再打波都唔識踢既瑞典(最廢既8強隊)
再比隊連打2場120分鐘既格仔你, 都要比人加時絕殺